銀行續約

想問銀行續約,有無話通常都會續或點

鬥講價，傾得成就續

如果大老細唔中意你,係咪巳經可以唔續

同hr講價，有陣時佢唔鍾意你但係又懶得搵第二個都傾得成，錢又唔係佢俾

有無話唔績要有咩原因,定唔中意都得

唔洗原因